{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "음성 중원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約をする際の宿泊料金は2名基準で、特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たり大人は10,000ウォンが追加で課されます。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、宿泊が可能かどうかは提携店に直接確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊予約をして入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認でき、お持ちでない場合には入室を拒否される場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の状況によって客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に騒音が激しく発生した場合、退室措置が可能なので静かに過ごさなければなりません。 客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で1人当たり大人は10,000ウォンが追加で課されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊が可能かどうかは提携店に直接確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約をして入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認でき、お持ちでない場合には入室を拒否される場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の状況によって客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が激しく発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に騒音が激しく発生した場合、退室措置が可能なので静かに過ごさなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗まれたりするとどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 469
    }
}